有啲想R六年無見嘅小學同學吹兩句

啱啱執屋搵到佢小六寫嘅聖誕卡
加上最近有啲念舊
想知佢宜家過成點
淨係得佢fb應該點開口

我：連登中下樣 隨處可見嘅普通大學生

利申：屌唔撚係想食佢呀